#Desafio Boo-Bot

##Execução na linha de comando
Para executar na linha de comando faça:

python main.py

Logo pode inserir os comandos PLACE, MOVE, LEFT, RIGHT, e REPORT como definidos no problema.

##Testes unitarios
Para rodar os testes faça:

python test.py